（公投）ASUS 個名點讀

A-實s (我讀開嘅）
er-shoes

A-S-U-S

anus

牙石

as-us

子龍

asus

逐粒字讀

a su s
利申：做過asus

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

BTW 屌你地快d落街投票

讀開 asus
但見你呢個 post 先諗其實應該讀 asus 定 asus

a shoes?

All source

Yes

同你一樣 a實s

認真答 anus

ASS

華碩

A - shoes

AS US

有d人讀asus
不過出街聽人讀開asus
我自己就讀開asus既

As us

a s u s

asses

叫開2357/ASKD

自己聽

anal

我就讀asus嘅，但我個friend就讀asus，到入到嚟之後我就覺得asus先啱

我讀開asus

a蘇s

ISIS

Add 實s

A 雪s

有d人讀Asus,但正確應該係讀Asus

A su s

A實Sssssssssssss

牙石
隔離仲有 地獄 同埋 血

啊-薯-實s？

ANUS

正解

u ass

讀anal

asshole

出嚟投票啊

Anus

ass實

a shoes
d鬼佬都係咁讀

Pegasus ...拆左做pegatron 和碩同Asus 華碩
所以應該讀 a sus

ass hole

讀開A隧s

讀開「垃圾」

正字正確

唔係acer既asus

A•SU•S

SNSV

As Us